急，要救FA手足！

有冇人識 @emny9
失聯已經20分鐘

求下大家幫手

救人！

救人

where??

救人呀!!!!!!
有冇資料

地點？

有無資料

喺公開grp share出嚟，打過去cut線，依家仲未搵到佢

只係知佢有係金鐘返學grp

YOU JUMP
I JUMP!

推！

推

冇，要推到佢熟人見到

救人呀

雖然幫唔到推，有冇人可以幫手救人

幫推

近乎冇資料

救人呀 有有資料

推 有冇人有資料